香港人成班跛佬

幾時先識企起身
唔要求你高人一等
起碼都要平起平坐
做人做到狗咁做乜呢？
奶共狗 做五毛
睇你幾時比人當安全套
香港死 中国都要陪葬
睇下到時你又係咪移到民
如果唔係你地奶緊既中共又係玩死你班傻仔渣

樓主死窮撚

生存得好低賤

公屋仔自殺撚仲係度？
住公屋好威威？